立法會選舉有無機會因為一皮野而輸？

好驚基層會流失

我可能會轉投中立議員了

本身64比
票源幾實
收左錢照投民主陣型

功能組別輸姐

燒山：好危

有，本身區選都係得64比，只要港共同黑警唔再做on9野，泛民過半係好難

有，今日有線深水埗班基層勁開心，一阻撓預算案就成為親中派子彈

會
好大機會熱情冷卻
政府民望急升！大鑊！

所以先暑假黎派
派完就選舉

若果無武漢肺炎呢單野，有機會動搖淺黃，但經過武漢肺炎呢單野後，一萬蚊唔夠買票，起碼要三萬thx!

其實立會咁多年，輸嘅都係功能組別

真

仆街政府拎市民血汗錢幫建制搶票

睇街訪全部都讚好

同自𠝹

最理想就係舊泛民換血／本土掘起

傳統泛民好左膠

又有五毛衝出嚟柒
乜香港有中立議員嫁咩

最驚佢CALL埋海外同大陸D共狗番香港投票

都係嗰句啦，功能組別原意係好
不過共慘黨之下嘅就唔同哂

不如諗下去到九月都唔知擺唔擺得平武漢肺炎

有可能 我先屌完老母（區選佢轉軚投非建制）有一萬蚊 早排排口罩排到仆街唔記得了 唔封關又唔夠口罩擔驚受怕唔記得了

唉

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

輸好正常，一定一堆人參選分薄票源，冇建制咁團結

唔會掛？本身唔妥佢既點會因為一萬咁少錢就被收買？佢頂多都係箍返自己啲fans

講到錢 點都有班偽黃變藍既啦

我驚姐

會 我投共再獲一萬